想知邊個買兇就同我入黎！

《十年。浮瓜》劇照

//....2020年五一勞動節慶活動期間，一所中學的禮堂正舉行由建制派政黨舉辦的蛇齋餅糭活動。與此同時，樓上課室有多名政界高層、警隊以及黑社會，計畫射傷兩位建制派議員以製造混亂，激起港人恐懼，從而加速中央實施「國安法」。兩名黑社會「炒散」獲分配「任務」，眼見可觀酬勞，決定孤注一擲執行任務，卻沒料想到最後被警方槍殺。這一連串的計劃目的只是在於令「國安法」成功通過。//

文字來源: Wiki
)

明天見

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

【新冷戰】緊急法 -> 機場塞停 -> 美軍派艦撒僑

求入來幫推
(極正經) 關注被控義士請快D碌入來！！！ 更新了整合名單，一個也不能少不只是口號！！